<think>

</think>

Q1 (Easy – English): What is the capital of France?  
**Answer:** Paris.  

Q2 (Moderate – English): What is the name of the fictional character who lives in a pineapple under the sea?  
**Answer:** SpongeBob SquarePants.  

Q3 (Moderate – Chinese): 平时我们如何保持健康？  
**Answer:** 平时我们可以通过均衡饮食、适量运动和充足睡眠来保持健康。  

Q4 (Hard – English): What is the name of the famous painting by Leonardo da Vinci that depicts the Mona Lisa?  
**Answer:** *Mona Lisa*.  

Q5 (Hard – Chinese): 平时我们如何应对压力？  
**Answer:** 平时我们可以通过冥想、运动、与朋友交流或培养兴趣爱好来应对压力。  

Q6 (Very Hard – English): What is the name of the fictional character who is a former Marvel superhero and now works as a bartender in New York City?  
**Answer:** Daredevil.  

Q7 (Very Hard – Chinese): 平时我们如何提高学习效率？  
**Answer:** 平时我们可以通过制定计划、专注学习、定期复习和保持良好作息来提高学习效率。  

Q8 (Extremely Hard – English): What is the name of the fictional character who is a former U.S. soldier and the leader of the Avengers?  
**Answer:** Captain America.  

---

**Answer Key Summary:**

- Q1: Paris  
- Q2: SpongeBob SquarePants  
- Q3: 均衡饮食、适量运动和充足睡眠  
- Q4: *Mona Lisa*  
- Q5: 冥想、运动、与朋友交流或培养兴趣爱好  
- Q6: Daredevil  
- Q7: 制定计划、专注学习、定期复习和保持良好作息  
- Q8: Captain America  

Let me know if you'd like to add more questions or adjust the difficulty! [end of text]


