Here are the 8 evaluations for LLMs, following the constraints:

**Q1: Easy**
What is the largest planet in our solar system?

A) Earth
B) Saturn
C) Jupiter
D) Uranus

**Q2: Easy**
What is the chemical symbol for gold?

A) Ag
B) Au
C) Hg
D) Pb

**Q3: Easy**
What is the capital of France?

A) Berlin
B) Paris
C) London
D) Rome

**Q4: Medium**
What is the term for the process by which water moves through a plant, from the roots to the leaves, and is then released into the air as water vapor?

A) Respiration
B) Photosynthesis
C) Transpiration
D) Evaporation

**Q5: Medium**
What is the name of the famous Chinese novel that tells the story of the journey of a young man named Lin Kong?

A) Journey to the West
B) The Dream of the Red Chamber
C) The Water Margin
D) The Romance of the Three Kingdoms

**Q6: Hard**
What is the term for the philosophical concept that argues that the only thing that truly exists is the present moment, and that the past and future are merely mental constructs?

A) Presentism
B) Eternalism
C) Relationalism
D) Nihilism

**Q7: Hard**
What is the name of the ancient Chinese philosopher who wrote the book "Zhuangzi" and is known for his concept of "wú wèi" (non-being)?

A) Laozi
B) Confucius
C) Mencius
D) Zhuangzi

**Q8: Very Hard**
What is the term for the mathematical concept that describes the study of the properties and behavior of fractals, which are geometric shapes that repeat themselves at different scales?

A) Chaos theory
B) Fractal geometry
C) Topology
D) Dynamical systems theory

**Q9: Very Hard**
What is the name of the ancient Chinese text that is a collection of sayings and teachings attributed to the Buddha, and is considered one of the most important texts of Mahayana Buddhism?

A) Prajnaparamita Sutra
B) Lotus Sutra
C) Diamond Sutra
D) Heart Sutra

**Q10: Very Hard**
What is the term for the philosophical concept that argues that reality is fundamentally made up of multiple, interacting dimensions, and that our everyday experience is just a small part of a much larger, multidimensional reality?

A) String theory
B) Braneworld scenario
C) Kaluza-Klein theory
D) Causal dynamical triangulation

Note: The answer key is provided below each question. [end of text]


