Q1: What is the capital of New Zealand and what makes it geographically unique?

**Answer:** Wellington; it's one of the southernmost capital cities in the world and sits on a harbor.

---

Q2: 平常说的"量子纠缠"是什么意思？简单解释一下。

**Answer:** 量子纠缠是指两个或多个粒子在量子状态下相互关联，无论相距多远，测量其中一个粒子会瞬间影响另一个粒子的状态。

---

Q3: Which programming language was created by Guido van Rossum and is known for its readability through indentation?

**Answer:** Python

---

Q4: 平衡化学方程式：H₂ + O₂ → H₂O，需要多少个氧气分子？

**Answer:** 1个O₂分子（方程式为：2H₂ + O₂ → 2H₂O）

---

Q5: What's the name of the phenomenon where light bends around massive objects in space, first confirmed during a solar eclipse in 1919?

**Answer:** Gravitational lensing (or gravitational bending of light)

---

Q6: 请简述"费马大定理"是什么，并说明它何时被证明。

**Answer:** 费马大定理断言对于n>2的整数，方程xⁿ + yⁿ = zⁿ没有正整数解。1994年由安德鲁·怀尔斯证明。

---

Q7: In topology, what's the minimum number of colors needed to color any planar map so that no adjacent regions share the same color?

**Answer:** Four colors (Four Color Theorem)

---

Q8: 平行宇宙理论中的"多世界诠释"是谁提出的？它如何解释量子测量问题？

**Answer:** 休·埃弗雷特三世（Hugh Everett III）在1957年提出；认为每次量子测量都会导致宇宙分裂成多个平行世界，每个可能的结果都在某个世界中实现。 [end of text]


