Certainly! Here's a set of evaluations for LLMs, following your constraints:

### English Questions

**Q1:** What is the capital of France?  
*Answer:* Paris

**Q2:** Name a famous novel by George Orwell that features a dystopian future.  
*Answer:* 1984

**Q3:** What is the chemical symbol for zinc?  
*Answer:* Zn

**Q4:** In which year did the first human land on the moon?  
*Answer:* 1969

**Q5:** What is the largest planet in our solar system?  
*Answer:* Jupiter

**Q6:** Which element has the atomic number 79?  
*Answer:* Gold

**Q7:** What is the primary function of the mitochondria in a cell?  
*Answer:* Energy production (ATP synthesis)

**Q8:** Explain the significance of the Treaty of Westphalia in shaping modern state sovereignty.  
*Answer:* The Treaty of Westphalia, signed in 1648, ended the Thirty Years' War in Europe and is often cited as the origin of the modern international system of sovereign states. It established the principle of territorial sovereignty, where each state has authority over its territory and domestic affairs, free from external interference.

### Chinese Questions

**Q1:** 请问中国的首都是哪里？  
*Answer:* 北京

**Q2:** 《平凡的世界》是哪位作家的作品？  
*Answer:* 路遥

**Q3:** 请写出氯的化学符号。  
*Answer:* Cl

**Q4:** 《平凡的世界》中的主要人物是谁？  
*Answer:* 孙少平和孙少妇

**Q5:** 请问地球的平均温度是多少摄氏度？  
*Answer:* 约15°C

**Q6:** 请问哪个国家的国旗是红色的？  
*Answer:* 中国

**Q7:** 请解释什么是“平衡生态系统”？  
*Answer:* 平衡生态系统是指生态系统中各种生物和环境因素之间相互作用，达到一种动态平衡状态，使得生态系统能够持续存在和发展。

**Q8:** 请分析《平家物语》对日本文化的影响。  
*Answer:* 《平家物语》是一部关于平清盛及其家族的历史传奇，对日本文化产生了深远影响。它不仅塑造了日本的历史观，还影响了文学、戏剧（如能剧和歌舞伎）和艺术，成为日本文化中不可或缺的一部分。

These questions are designed to test a range of knowledge areas, from basic geography and literature to more complex scientific and historical concepts, while adhering to the specified constraints. [end of text]


