 Q1: What is the English word that sounds the same as the word "zoo" and refers to a situation where there is a lot of activity or excitement?

Answer: Zoo (informal)

Q2: In Chinese, what is the term for "平 equator", the imaginary line drawn around the Earth equally distant from both poles, dividing the Earth into Northern and Southern Hemispheres?

Answer: 赤道 (Chìdào)

Q3: In English, what is the term for the act of systematically collecting, categorizing, and analyzing information about users' behavior and preferences, often for the purpose of targeted advertising?

Answer: Data mining or user profiling

Q4: In Chinese, what is the term for "平 level", the height of an object as measured from a horizontal plane?

Answer: 高度 (Gāodù)

Q5: In English, what is the term for the study of the structure, history, and cultural significance of languages?

Answer: Linguistics

Q6: In Chinese, what is the term for "平平凡凡", a word used to describe something that is ordinary, mundane, or unremarkable?

Answer: 平凡 (Píngfán)

Q7: In English, what is the term for the mathematical study of the properties and relationships of geometric figures and space, typically using a coordinate system?

Answer: Analytic geometry

Q8: In Chinese, what is the term for "平平仄仄", a word used to describe a rhythmic pattern in poetry or music that alternates between level (平) and oblique (仄) tones?

Answer: 韵律 (Yùnlù) [end of text]


