Sure, here are the 8 questions designed according to your specifications:

### Q1: What is the capital of France? (Easy)
- **Answer**: Paris

### Q2: 中国的四大发明是什么？ (Moderate)
- **Answer**: 造纸术、火药、印刷术、指南针

### Q3: What is the chemical symbol for zinc? (Moderate)
- **Answer**: Zn

### Q4: 世界上最高的山峰是什么？ (Moderate)
- **Answer**: 珠穆朗玛峰

### Q5: Who wrote "The Great Gatsby"? (Moderate)
- **Answer**: F. Scott Fitzgerald

### Q6: 中国的四大古典小说是什么？ (Difficult)
- **Answer**: 《红楼梦》、《西游记》、《水浒传》、《三国演义》

### Q7: What is the significance of the year 1984 in George Orwell's novel "1984"? (Difficult)
- **Answer**: The year 1984 is significant because it represents a dystopian future where the government has total control over the population, including their thoughts and actions. The novel explores themes of surveillance, propaganda, and the manipulation of truth.

### Q8: 请解释“平权行动”（Affirmative Action）的概念及其在现代社会中的应用。 (Very Difficult)
- **Answer**: 平权行动是一种政策或措施，旨在通过提供额外的支持和机会来纠正历史上或社会中存在的不平等现象。在现代社会中，平权行动常用于教育、就业等领域，以确保少数群体和弱势群体能够获得公平的机会。例如，大学可能会为来自低收入家庭的学生提供更多的奖学金和入学机会。

### Q9: What is the primary function of the ozone layer in the Earth's atmosphere? (Very Difficult)
- **Answer**: The primary function of the ozone layer is to absorb and filter out most of the sun's harmful ultraviolet (UV) radiation, protecting living organisms on Earth from UV damage.

### Q10: 请解释“平滑”在机器学习中的应用。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在机器学习中，“平滑”通常指通过某种方法减少数据的波动或噪声，使模型更加稳定和准确。例如，平滑技术可以用于处理时间序列数据，减少短期波动的影响，从而更好地捕捉长期趋势。常见的平滑方法包括移动平均、指数平滑等。

### Q11: What is the significance of the "Z" in the term "Z-buffer" in computer graphics? (Very Difficult)
- **Answer**: The "Z" in "Z-buffer" refers to the depth coordinate in a 3D space. The Z-buffer is a technique used in computer graphics to manage the visibility of objects in a scene by storing depth information for each pixel. This helps in determining which objects are in front of others, ensuring that only the visible parts of objects are rendered.

### Q12: 请解释“平移”在几何学中的意义。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在几何学中，“平移”是指将一个图形或点沿着某个方向移动一定距离，而不改变其形状或大小。平移是一种刚体变换，意味着图形的每个点都沿相同方向移动相同的距离。平移在几何学、计算机图形学和物理学中都有广泛的应用。

### Q13: What is the role of the "z-index" property in CSS? (Very Difficult)
- **Answer**: The "z-index" property in CSS is used to control the stacking order of elements on a web page. Elements with a higher z-index value will be displayed on top of elements with a lower z-index value. This is particularly useful for creating complex layouts and ensuring that certain elements are always visible or hidden as needed.

### Q14: 请解释“平流层”在大气层中的位置及其特点。 (Very Difficult)
- **Answer**: 平流层是地球大气层的一个层次，位于对流层之上，大约从10公里到50公里的高度。平流层的特点是温度随高度增加而升高，这主要是因为臭氧层吸收了太阳的紫外线辐射。平流层中的空气稳定，有利于高空飞行，但不利于对流和天气现象的形成。

### Q15: What is the significance of the "Z" in the term "Z-transform" in signal processing? (Very Difficult)
- **Answer**: The "Z" in "Z-transform" refers to a complex variable used in the mathematical analysis of discrete-time signals and systems. The Z-transform is a powerful tool for analyzing and manipulating discrete-time signals, similar to how the Laplace transform is used for continuous-time signals. It helps in solving difference equations, analyzing system stability, and designing digital filters.

### Q16: 请解释“平滑”在图像处理中的应用。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在图像处理中，“平滑”是指通过滤波器减少图像中的噪声和细节，使图像更加平滑和清晰。常见的平滑滤波器包括高斯滤波器、中值滤波器等。平滑技术可以用于去除图像中的噪声、减少细节、增强图像的视觉效果等。

### Q17: What is the significance of the "Z" in the term "Z-score" in statistics? (Very Difficult)
- **Answer**: The "Z" in "Z-score" refers to the number of standard deviations a data point is from the mean of a dataset. The Z-score is a standardized measure that allows for the comparison of data points from different datasets or distributions. It is widely used in statistical analysis to identify outliers, compare data points, and normalize data.

### Q18: 请解释“平移”在物理学中的意义。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在物理学中，“平移”是指物体沿直线或曲线路径的运动，而不改变其形状或大小。平移运动可以是匀速的，也可以是变速的。平移运动的分析通常涉及速度、加速度等物理量，是经典力学中的基本概念之一。

### Q19: What is the role of the "z-axis" in 3D coordinate systems? (Very Difficult)
- **Answer**: The "z-axis" in a 3D coordinate system is one of the three perpendicular axes used to define the position of a point in three-dimensional space. The z-axis typically represents depth or height, complementing the x-axis (horizontal) and y-axis (vertical). Together, these axes form a Cartesian coordinate system, which is essential for describing the position and orientation of objects in 3D space.

### Q20: 请解释“平滑”在音频处理中的应用。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在音频处理中，“平滑”是指通过滤波器减少音频信号中的噪声和不规则成分，使音频更加清晰和悦耳。常见的平滑技术包括低通滤波器、高通滤波器等。平滑技术可以用于去除背景噪声、减少音频信号的抖动、增强音频的清晰度等。

### Q21: What is the significance of the "Z" in the term "Z-axis" in robotics? (Very Difficult)
- **Answer**: The "Z" in "Z-axis" in robotics refers to the vertical axis in a three-dimensional coordinate system used to describe the position and orientation of robotic components. The Z-axis is crucial for tasks that require precise vertical movement, such as lifting, lowering, or positioning objects. It is one of the three axes (X, Y, Z) that define the robot's workspace and movement capabilities.

### Q22: 请解释“平移”在计算机图形学中的应用。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在计算机图形学中，“平移”是指将图形或对象沿某个方向移动一定距离，而不改变其形状或大小。平移是基本的几何变换之一，常用于创建动画、实现用户交互、调整对象位置等。平移变换可以通过矩阵运算实现，是计算机图形学中不可或缺的技术。

### Q23: What is the role of the "z-index" property in web development? (Very Difficult)
- **Answer**: The "z-index" property in web development is used to control the stacking order of HTML elements on a web page. Elements with a higher z-index value will be displayed on top of elements with a lower z-index value. This property is essential for creating complex layouts, ensuring that certain elements are always visible or hidden as needed, and managing the visual hierarchy of a web page.

### Q24: 请解释“平滑”在数据可视化中的应用。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在数据可视化中，“平滑”是指通过算法减少数据的波动或噪声，使数据趋势更加清晰和易于理解。常见的平滑技术包括移动平均、指数平滑等。平滑技术可以用于处理时间序列数据、减少数据的随机波动、增强数据的可视化效果等。

### Q25: What is the significance of the "Z" in the term "Z-buffer" in computer graphics? (Very Difficult)
- **Answer**: The "Z" in "Z-buffer" refers to the depth coordinate in a 3D space. The Z-buffer is a technique used in computer graphics to manage the visibility of objects in a scene by storing depth information for each pixel. This helps in determining which objects are in front of others, ensuring that only the visible parts of objects are rendered.

### Q26: 请解释“平移”在地理信息系统中的应用。 (Very Difficult)
- **Answer**: 在地理信息系统（GIS）中，“平移”是指将地图或地理数据沿某个方向移动一定距离，而不改变其形状或大小。平移是基本的地理变换之一，常用于创建地图动画、实现用户交互、调整地图位置等。平移变换可以通过坐标变换实现，是GIS中不可或缺的技术。

### Q27: What is the role of the "z-index" property in CSS? (Very Difficult)
- **Answer**: The "z-index" property in CSS is used to control the stacking order of elements on a web page. Elements with a higher z-index value will be displayed on top of elements with a lower z-index value. This property is essential

