
### English Questions

**Q1:**
What is the capital of France?
- a) Paris
- b) Rome
- c) Madrid
- d) Berlin

**Q2:**
Which of the following is a prime number?
- a) 10
- b) 11
- c) 12
- d) 13

**Q3:**
In the story of "Alice's Adventures in Wonderland," who is the Mad Hatter?
- a) The White Rabbit
- b) The Queen of Hearts
- c) The Mad Hatter
- d) The Cheshire Cat

**Q4:**
What is the chemical symbol for gold?
- a) Au
- b) Ag
- c) Cu
- d) Fe

**Q5:**
Which of the following is a type of fish?
- a) Elephant
- b) Shark
- c) Tree
- d) Kangaroo

**Q6:**
In the song "Bohemian Rhapsody" by Queen, what is the line that starts with "Is this the real life?"
- a) "Is this just fantasy?"
- b) "Caught in a landslide"
- c) "No one told me how to play"
- d) "I'm just a poor boy"

**Q7:**
Which of the following is a famous Shakespearean tragedy?
- a) "Romeo and Juliet"
- b) "Macbeth"
- c) "A Midsummer Night's Dream"
- d) "The Tempest"

**Q8:**
What is the name of the fictional planet in "The Hitchhiker's Guide to the Galaxy"?
- a) Earth
- b) Magrathea
- c) Arbolia
- d) Zog

### Chinese Questions

**Q1:**
"平"字在汉字中属于哪一类结构？
- a) 上下结构
- b) 左右结构
- c) 半包围结构
- d) 全包围结构

**Q2:**
以下哪个是中国的传统节日？
- a) 感恩节
- b) 春节
- c) 情人节
- d) 愚人节

**Q3:**
在《西游记》中，孙悟空的师傅是谁？
- a) 唐僧
- b) 八戒
- c) 沙僧
- d) 观音菩萨

**Q4:**
以下哪个是中国的传统乐器？
- a) 钢琴
- b) 古筝
- c) 小提琴
- d) 长号

**Q5:**
以下哪个是中国的四大发明之一？
- a) 指南针
- b) 印刷术
- c) 火药
- d) 造纸术

**Q6:**
在《红楼梦》中，贾宝玉的通灵宝玉上刻的是什么字？
- a) 通灵宝玉
- b) 玉石
- c) 红楼梦
- d) 宝玉

**Q7:**
以下哪个是中国的历史朝代？
- a) 奥斯卡
- b) 秦朝
- c) 拉丁
- d) 埃及

**Q8:**
在《哈利·波特》系列中，霍格沃茨魔法学校位于哪个国家？
- a) 英国
- b) 法国
- c) 德国
- d) 意大利 [end of text]


