Q1 (Easy, English):  
What is the name of the famous zoo in San Diego where you can see giant pandas?

A) San Diego Zoo  
B) Los Angeles Zoo  
C) San Francisco Zoo  
D) San Diego Aquarium  

Answer: A) San Diego Zoo

---

Q2 (Medium, English):  
In the classic video game "Pac-Man," what is the name of the colorful ghost that is the fastest and most aggressive?

A) Blinky  
B) Pinky  
C) Inky  
D) Clyde  

Answer: A) Blinky

---

Q3 (Medium, Chinese):  
在中文里，哪个成语的意思是“画蛇添足”，用来形容做了多余的事反而坏事？

A) 画蛇添足  
B) 画龙点睛  
C) 杯弓蛇影  
D) 狐假虎威  

答案：A) 画蛇添足

---

Q4 (Hard, English):  
In the game of chess, what is the term for a situation where neither player can checkmate the other, even though both have all their pieces? This often occurs in the endgame.

A) Stalemate  
B) Check  
C) Castling  
D) En passant  

Answer: A) Stalemate

---

Q5 (Hard, Chinese):  
在中文里，哪个成语用来形容“自相矛盾”，即说话或做事前后不一致？

A) 自相矛盾  
B) 掩耳盗铃  
C) 守株待兔  
D) 亡羊补牢  

答案：A) 自相矛盾

---

Q6 (Hard, English):  
In the game of Go (Weiqi), what is the term for a group of stones that has only one remaining liberty (a "point" where the opponent can capture)?

A) Atari  
B) Ko  
C) Seki  
D) Dame  

Answer: A) Atari

---

Q7 (Very Hard, Chinese):  
在中文里，哪个成语用来形容“杯弓蛇影”，即因为疑神疑鬼而自相惊扰？

A) 杯弓蛇影  
B) 草木皆兵  
C) 风声鹤唳  
D) 疑神疑鬼  

答案：A) 杯弓蛇影

---

Q8 (Very Hard, English):  
In the game of Go, what is the term for a situation where both players have groups that are in atari (have only one liberty), and neither can capture the other because the captures would leave the captor in atari themselves?

A) Ko fight  
B) Snapback  
C) Seki  
D) Double ko  

Answer: C) Seki [end of text]


