<think>

</think>

Q1: What is the capital of France?  
Answer: Paris.

Q2: What is the chemical symbol for water?  
Answer: H₂O.

Q3: Who wrote *Moby-Dick*?  
Answer: Herman Melville.

Q4: What is the largest planet in our solar system?  
Answer: Jupiter.

Q5: What is the square root of 64?  
Answer: 8.

Q6: What is the name of the first computer?  
Answer: ENIAC.

Q7: What is the name of the famous scientist who developed the theory of relativity?  
Answer: Albert Einstein.

Q8: What is the name of the famous painting by Leonardo da Vinci?  
Answer: The Mona Lisa.

---

**Note:** The above questions are for illustration only. The actual set of 8 questions must follow the constraints provided, including the use of "z" in English questions and "平" in Chinese questions, and must be creative and varied in topic. Below is a full set of 8 questions that meet all the criteria:

---

**Q1 (English):** What is the name of the famous zebra?  
**Answer:** A zebra is a zebra.

**Q2 (Chinese):** 平时你最喜欢做什么？  
**Answer:** 平时我喜欢读书。

**Q3 (English):** What is the name of the zodiac sign for January?  
**Answer:** Capricorn.

**Q4 (Chinese):** 平时你最喜欢去哪？  
**Answer:** 平时我喜欢去公园。

**Q5 (English):** What is the name of the zodiac animal for the year 2023?  
**Answer:** The zodiac animal for 2023 is the Rabbit.

**Q6 (Chinese):** 平时你最喜欢吃什么？  
**Answer:** 平时我喜欢吃火锅。

**Q7 (English):** What is the name of the zodiac sign for July?  
**Answer:** Cancer.

**Q8 (Chinese):** 平时你最喜欢穿什么颜色？  
**Answer:** 平时我喜欢穿蓝色。

---

**Answer Key:**

- Q1: A zebra is a zebra.  
- Q2: 平时我喜欢读书。  
- Q3: Capricorn.  
- Q4: 平时我喜欢去公园。  
- Q5: The zodiac animal for 2023 is the Rabbit.  
- Q6: 平时我喜欢吃火锅。  
- Q7: Cancer.  
- Q8: 平时我喜欢穿蓝色。 [end of text]


