Sure! Here are the answers to the questions:

**Q1: 1+1=?**  
**A1:** 2  

**Q2: 6*7=?**  
**A2:** 42  

**Q3: 83*59=?**  
**A3:** 4897  

**Q4: 349*683=?**  
**A4:** 238,867  

**Q5: 6043*7489=?**  
**A5:** 45,247,227  

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.**  
**A6:** x = 5 (Subtract 7 from both sides: 3x = 15; divide by 3: x = 5)  

**Q7: What is 25% of 80?**  
**A7:** 20 (25% = 0.25; 0.25 * 80 = 20)  

**Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?**  
**A8:** $30 (You gave 2*20 + 5 = $45; change = 45 - 15 = $30)  

**Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.**  
**A9:** 20 units (Perimeter = 4 * side = 4 * 5 = 20)  

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**  
**A10:** 5 children (Katherine + 2 brothers + 1 sister = 4 siblings, but since Katherine is one of the children, her mother has 4 children)  

**Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1**  
**A11:** 5 (Order of operations: 12 รท 4 = 3; 3 + 3 - 1 = 5)  

**Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?**  
**A12:** At least 6 slices (Tom + 5 guests = 6 people)  

**Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?**  
**A13:** $20 (20% of 25 = 5; 25 - 5 = 20)  

**Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?**  
**A14:** 165 minutes (From 3:45 to 6:45 is 180 minutes; subtract 15 minutes to get to 6:30: 180 - 15 = 165)  

**Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?**  
**A15:** 6 taxis (22 รท 4 = 5.5; round up to 6)  

**Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?**  
**A16:** 87 degrees (Sum of angles in a triangle = 180; 180 - 31 - 62 = 87)  

Let me know if you need further explanations! [end of text]


