Here are the answers to your questions:

Q1: 1+1=?  
**Answer:** 2  

Q2: 6*7=?  
**Answer:** 42  

Q3: 83*59=?  
**Answer:** 4897  

Q4: 349*683=?  
**Answer:** 238,367  

Q5: 6043*7489=?  
**Answer:** 45,263,027  

Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.  
**Answer:** x = 5  

Q7: What is 25% of 80?  
**Answer:** 20  

Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?  
**Answer:** $25  

Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.  
**Answer:** 20 units  

Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?  
**Answer:** 4  

Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1  
**Answer:** 5  

Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?  
**Answer:** It depends on how many slices each guest wants.  

Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?  
**Answer:** $20  

Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?  
**Answer:** 165 minutes  

Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?  
**Answer:** 6 taxis  

Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?  
**Answer:** 87 degrees  

Let me know if you need further clarification! [end of text]


