Sure, here are the answers to your questions:

Q1: 1+1=?
A1: 2

Q2: 6*7=?
A2: 42

Q3: 83*59=?
A3: 4897

Q4: 349*683=?
A4: 238,507

Q5: 6043*7489=?
A5: 45,247,707

Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.
A6: 3x = 22 - 7
     3x = 15
     x = 15 / 3
     x = 5

Q7: What is 25% of 80?
A7: 25% of 80 = 0.25 * 80 = 20

Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her a an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?
A8: You gave the shopkeeper $40 + $5 = $45. The book costs $15, so the change should be $45 - $15 = $30.

Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.
A9: Perimeter = 4 * side length = 4 * 5 = 20 units

Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?
A10: Katherine's mother has 4 children (Katherine, her two brothers, and her sister).

Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1
A11: 3 + 12 รท 4 - 1 = 3 + 3 - 1 = 5

Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?
A12: Assuming each guest gets one slice, they need 5 slices.

Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?
A13: 20% of $25 = 0.20 * $25 = $5
     Sale price = Original price - Discount = $25 - $5 = $20

Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?
A14: From 3:45 PM to 6:30 PM is 2 hours and 45 minutes, which is 165 minutes.

Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?
A15: 22 / 4 = 5.5, so 6 taxis are needed (since you can't have half a taxi).

Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?
A16: The sum of angles in a triangle is 180 degrees.
     Third angle = 180 - (31 + 62) = 180 - 93 = 87 degrees [end of text]


