Here are the answers to your questions:

**Q1:** 1 + 1 = **2**  
**Q2:** 6 * 7 = **42**  
**Q3:** 83 * 59 = **4,897**  
**Q4:** 349 * 683 = **238,167**  
**Q5:** 6043 * 7489 = **45,246,027**  
**Q6:** Solve the equation: 3x + 7 = 22.  
**Answer:** x = **5**  
**Q7:** What is 25% of 80?  
**Answer:** 25% of 80 = **20**  
**Q8:** I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?  
**Answer:** Total given = $40 + $5 = $45. Change = $45 - $15 = **$30**  
**Q9:** Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.  
**Answer:** Perimeter = 4 * 5 = **20 units**  
**Q10:** Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?  
**Answer:** **4 children** (Katherine, her two brothers, and her sister)  
**Q11:** Evaluate the expression 3 + 12 ÷ 4 - 1.  
**Answer:** 3 + 3 - 1 = **5**  
**Q12:** Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?  
**Answer:** Assuming each guest gets 1 slice, they need **5 slices**.  
**Q13:** If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?  
**Answer:** 20% of $25 = $5. Sale price = $25 - $5 = **$20**  
**Q14:** If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?  
**Answer:** From 3:45 PM to 6:30 PM is 2 hours and 45 minutes, which is **165 minutes**.  
**Q15:** A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?  
**Answer:** 22 ÷ 4 = 5.5, so **6 taxis** are needed.  
**Q16:** If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?  
**Answer:** The sum of angles in a triangle is 180°. Third angle = 180° - 31° - 62° = **87°** [end of text]


