Here are the answers to your questions:

**Q1: 1+1=?**  
**Answer:** 2

**Q2: 6*7=?**  
**Answer:** 42

**Q3: 83*59=?**  
**Answer:** 4,897

**Q4: 349*683=?**  
**Answer:** 238,367

**Q5: 6043*7489=?**  
**Answer:** 45,256,027

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.**  
Subtract 7 from both sides: 3x = 15  
Divide by 3: x = 5  
**Answer:** x = 5

**Q7: What is 25% of 80?**  
25% = 0.25  
0.25 × 80 = 20  
**Answer:** 20

**Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?**  
Total paid: $20 + $20 + $5 = $45  
Cost: $15  
Change: $45 - $15 = $30  
**Answer:** $30

**Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.**  
Perimeter = 4 × side = 4 × 5 = 20 units  
**Answer:** 20 units

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**  
Katherine + 2 brothers + 1 sister = 4 children  
**Answer:** 4

**Q11: Evaluate the expression 3 + 12 ÷ 4 - 1**  
Follow order of operations: 12 ÷ 4 = 3  
Then: 3 + 3 - 1 = 5  
**Answer:** 5

**Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?**  
This is ambiguous, but assuming each guest gets one slice, and including Tom (if he is also eating), it could be 6 people. However, if only the 5 guests are considered:  
**Answer:** Likely 5 slices (assuming one per guest, and possibly excluding Tom or assuming he shares).  
But since it's unclear, the most straightforward assumption: **5 slices**

**Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?**  
20% of $25 = 0.20 × 25 = $5  
Sale price = $25 - $5 = $20  
**Answer:** $20

**Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?**  
From 3:45 PM to 6:30 PM:  
From 3:45 to 4:45 = 60 min  
From 4:45 to 6:30 = 105 min  
Total: 60 + 105 = 165 minutes  
**Answer:** 165 minutes

**Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?**  
22 ÷ 4 = 5.5 → Need to round up since you can’t have half a taxi  
So 6 taxis  
**Answer:** 6

**Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?**  
Sum of angles in a triangle = 180°  
Third angle = 180 - (31 + 62) = 180 - 93 = 87°  
**Answer:** 87 degrees

Let me know if you'd like explanations for any of these! [end of text]


