<think>

</think>

Sure! Here are the answers to the questions:

---

**Q1: 1 + 1 =**  
**Answer:** 2

---

**Q2: 6 × 7 =**  
**Answer:** 42

---

**Q3: 83 × 59 =**  
**Answer:** 4917

---

**Q4: 349 × 683 =**  
**Answer:** 238,417

---

**Q5: 6043 × 7489 =**  
**Answer:** 45,120,007

---

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22**  
**Answer:**  
Subtract 7 from both sides:  
3x = 15  
Divide by 3:  
x = 5

---

**Q7: What is 25% of 80?**  
**Answer:**  
25% of 80 = 0.25 × 80 = **20**

---

**Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her a five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?**  
**Answer:**  
Total given: 2 × $20 + $5 = $45  
Cost of book: $15  
Change: $45 - $15 = **$30**

---

**Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.**  
**Answer:**  
Perimeter = 4 × side length = 4 × 5 = **20 units**

---

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**  
**Answer:**  
Katherine + 2 brothers + 1 sister = **4 children**

---

**Q11: Evaluate the expression 3 + 12 ÷ 4 - 1**  
**Answer:**  
12 ÷ 4 = 3  
3 + 3 - 1 = **5**

---

**Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?**  
**Answer:**  
Assuming each guest gets one slice: **5 slices**

---

**Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?**  
**Answer:**  
20% of $25 = $5  
Sale price = $25 - $5 = **$20**

---

**Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?**  
**Answer:**  
From 3:45 PM to 6:30 PM is 2 hours and 45 minutes = **165 minutes**

---

**Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?**  
**Answer:**  
22 ÷ 4 = 5.5  
Since you can't have half a taxi, you need **6 taxis**

---

**Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?**  
**Answer:**  
Sum of angles in a triangle = 180°  
31° + 62° = 93°  
Third angle = 180° - 93° = **87°**

---

Let me know if you'd like any of these explained in more detail! [end of text]


