<think>

</think>
<answer>
Q1: 1+1=2  
Q2: 6*7=42  
Q3: 83*59=4897  
Q4: 349*683=238,867  
Q5: 6043*7489=45,300,007 (approximate)  
Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.  
   Subtract 7 from both sides: 3x = 15.  
   Divide by 3: x = 5.  
   Answer: x = 5  
Q7: What is 25% of 80?  
   25% of 80 = 0.25 * 80 = 20  
   Answer: 20  
Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?  
   Total given: 20 + 20 + 5 = $45  
   Cost of the book: $15  
   Change: $45 - $15 = $30  
   Answer: $30  
Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.  
   Perimeter = 4 * side length = 4 * 5 = 20  
   Answer: 20  
Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?  
   Katherine herself + 2 brothers + 1 sister = 4 children  
   Answer: 4  
Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1.  
   Follow the order of operations (PEMDAS/BODMAS):  
   12 รท 4 = 3  
   3 + 3 = 6  
   6 - 1 = 5  
   Answer: 5  
Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?  
   Assuming 1 slice per guest: 5 slices  
   Answer: 5  
Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?  
   Discount = 20% of $25 = 0.20 * 25 = $5  
   Sale price = $25 - $5 = $20  
   Answer: $20  
Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?  
   Time remaining = 6:30 PM - 3:45 PM = 2 hours and 45 minutes  
   Convert to minutes: 2 * 60 + 45 = 165 minutes  
   Answer: 165  
Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?  
   Taxis needed = ceil(22 / 4) = ceil(5.5) = 6  
   Answer: 6  
Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?  
   Sum of angles in a triangle = 180 degrees  
   Third angle = 180 - 31 - 62 = 87 degrees  
   Answer: 87  
</answer> [end of text]


