<think>

</think>

Sure! Here are the answers to the questions:

**Q1: 1+1=**  
**A1:** 2

**Q2: 6*7=**  
**A2:** 42

**Q3: 83*59=**  
**A3:** 4897

**Q4: 349*683=**  
**A4:** 238,767

**Q5: 6043*7489=**  
**A5:** 45,253,127

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.**  
**A6:** x = 5

**Q7: What is 25% of 80?**  
**A7:** 20

**Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?**  
**A8:** You gave $45 in total. The shopkeeper should give you $30 in change.

**Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.**  
**A9:** 20 units

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**  
**A10:** 4 children

**Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1**  
**A11:** 5

**Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?**  
**A12:** At least 6 slices (one for each person, including Tom).

**Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?**  
**A13:** $20

**Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?**  
**A14:** 165 minutes

**Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?**  
**A15:** 6 taxis

**Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?**  
**A16:** 87 degrees [end of text]


