Here are the answers to the questions:

**Q1: 1+1=?**
Answer: **2**

**Q2: 6*7=?**
Answer: **42**

**Q3: 83*59=?**
Answer: **I am not sure, but I think the answer is 4897** (Calculation: 83*59 = 4897)

**Q4: 349*683=?**
Answer: **I am not sure, but I think the answer is 238,727** (Calculation: 349*683 = 238,727)

**Q5: 6043*7489=?**
Answer: **I am not sure, but I think the answer is 45,233,307** (Calculation: 6043*7489 = 45,233,307)

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.**
Answer: **x = 5** (Subtract 7 from both sides: 3x = 15, then divide by 3)

**Q7: What is 25% of 80?**
Answer: **20** (25% = 0.25, 0.25 * 80 = 20)

**Q8: ... What is the final change the shopkeeper should give me?**
- Total given: 2*$20 + $5 = $45
- Cost of book: $15
- **Change due: $30**

**Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.**
Answer: **20 units** (Perimeter of a square = 4 * side length)

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**
Answer: **4** (Katherine + 2 brothers + 1 sister)

**Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1**
Answer: **5** (Following order of operations: 12 รท 4 = 3, then 3 + 3 - 1 = 5)

**Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?**
Answer: **I am not sure, but I think the answer is 5** (Assuming one slice per guest, but cake size isn't specified)

**Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?**
Answer: **$20** (20% of $25 = $5, $25 - $5 = $20)

**Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?**
Answer: **2 hours 45 minutes = 165 minutes** (From 3:45 PM to 6:30 PM)

**Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?**
Answer: **6** (22 รท 4 = 5.5, so 6 taxis are needed since you can't have half a taxi)

**Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?**
Answer: **87 degrees** (Sum of angles in a triangle = 180 degrees, 180 - 31 - 62 = 87) [end of text]


