<think>

</think>

Sure! Here are the answers to the questions:

**Q1: 1 + 1 = ?**  
**Answer:** 2

**Q2: 6 * 7 = ?**  
**Answer:** 42

**Q3: 83 * 59 = ?**  
**Answer:** 4897

**Q4: 349 * 683 = ?**  
**Answer:** 238,367

**Q5: 6043 * 7489 = ?**  
**Answer:** 45,259,067

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.**  
**Answer:**  
3x + 7 = 22  
3x = 22 - 7  
3x = 15  
x = 5  
So, **x = 5**

**Q7: What is 25% of 80?**  
**Answer:**  
25% of 80 = 0.25 * 80 = **20**

**Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?**  
**Answer:**  
You paid: $20 + $20 + $5 = $45  
The book costs: $15  
Change = $45 - $15 = **$30**

**Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.**  
**Answer:**  
Perimeter of a square = 4 * side length = 4 * 5 = **20 units**

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**  
**Answer:**  
Katherine + 2 brothers + 1 sister = **4 children**

**Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1.**  
**Answer:**  
Following order of operations (PEMDAS):  
12 รท 4 = 3  
3 + 3 - 1 = **5**

**Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?**  
**Answer:** Assuming each person gets one slice, including Tom:  
Tom + 5 guests = **6 slices**

**Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?**  
**Answer:**  
20% of $25 = 0.20 * 25 = $5  
Sale price = $25 - $5 = **$20**

**Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?**  
**Answer:**  
From 3:45 PM to 4:45 PM = 60 minutes  
From 4:45 PM to 5:45 PM = 60 minutes  
From 5:45 PM to 6:30 PM = 45 minutes  
Total = 60 + 60 + 45 = **165 minutes**

**Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?**  
**Answer:**  
22 รท 4 = 5.5  
Since you can't have half a taxi, you round up to the next whole number.  
**6 taxis** are needed.

**Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?**  
**Answer:**  
Sum of angles in a triangle = 180 degrees  
Third angle = 180 - (31 + 62) = 180 - 93 = **87 degrees**

Let me know if you'd like explanations for any of these! [end of text]


