I'll solve each question step by step:

Q1: 1+1=?
**Answer: 2**

Q2: 6*7=?
**Answer: 42**

Q3: 83*59=?
**Answer: 4,897**

Q4: 349*683=?
**Answer: 238,367**

Q5: 6043*7489=?
**Answer: 45,256,027**

Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.
3x = 22 - 7 = 15
x = 15/3 = 5
**Answer: x = 5**

Q7: What is 25% of 80?
25% = 0.25
0.25 × 80 = 20
**Answer: 20**

Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her a an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?
Total given: $20 + $20 + $5 = $45
Cost: $15
Change: $45 - $15 = $30
**Answer: $30**

Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.
Perimeter = 4 × side length = 4 × 5 = 20
**Answer: 20 units**

Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?
Katherine + 2 brothers + 1 sister = 4 children
**Answer: 4 children**

Q11: Evaluate the expression 3 + 12 ÷ 4 - 1
Following order of operations: 3 + (12 ÷ 4) - 1 = 3 + 3 - 1 = 5
**Answer: 5**

Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?
This depends on how many slices each person gets. Assuming 1 slice per person and including Tom, that's 6 people total.
**Answer: I am not sure, but I think the answer is 6 slices (assuming Tom also needs a slice and each person gets one slice)**

Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?
20% of $25 = 0.20 × $25 = $5
Sale price = $25 - $5 = $20
**Answer: $20**

Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?
From 3:45 PM to 6:30 PM:
3:45 PM to 4:00 PM = 15 minutes
4:00 PM to 6:00 PM = 120 minutes
6:00 PM to 6:30 PM = 30 minutes
Total = 15 + 120 + 30 = 165 minutes
**Answer: 165 minutes**

Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?
22 ÷ 4 = 5.5, so we need 6 taxis (can't have half a taxi)
**Answer: 6 taxis**

Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?
Sum of angles in a triangle = 180 degrees
Third angle = 180 - 31 - 62 = 87 degrees
**Answer: 87 degrees** [end of text]


