<think>

</think>
<answer>
Sure, here are the answers to your questions:

**Q1:** 1 + 1 =  
**Answer:** 2  

**Q2:** 6 × 7 =  
**Answer:** 42  

**Q3:** 83 × 59 =  
**Answer:** 4897  

**Q4:** 349 × 683 =  
**Answer:** 238,367  

**Q5:** 6043 × 7489 =  
**Answer:** 45,297,027  

**Q6:** Solve the equation: 3x + 7 = 22.  
**Answer:** x = 5  

**Q7:** What is 25% of 80?  
**Answer:** 20  

**Q8:** I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20-dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five-dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?  
**Answer:** $20  

**Q9:** Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.  
**Answer:** 20 units  

**Q10:** Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?  
**Answer:** 4  

**Q11:** Evaluate the expression 3 + 12 ÷ 4 - 1.  
**Answer:** 6  

**Q12:** Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?  
**Answer:** I am not sure, but I think the answer is 5 slices (assuming 1 slice per person).  

**Q13:** If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?  
**Answer:** $20  

**Q14:** If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?  
**Answer:** 165 minutes  

**Q15:** A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?  
**Answer:** 6 taxis (since 22 ÷ 4 = 5.5, and you can't have half a taxi).  

**Q16:** If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?  
**Answer:** 87 degrees  
</answer> [end of text]


