Q1: 1+1=2  
Q2: 6*7=42  
Q3: 83*59=4897  
Q4: 349*683=238,367  
Q5: 6043*7489=45,255,027  
Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.  
  Subtract 7 from both sides: 3x = 15  
  Divide by 3: x = 5  
Answer: x = 5  

Q7: What is 25% of 80?  
  25% = 0.25, so 0.25 × 80 = 20  
Answer: 20  

Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills ($40), but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. Total given = $40 + $5 = $45.  
Cost is $15, so change should be $45 - $15 = $30.  
Answer: The shopkeeper should give me $30 in change.  

Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.  
  Perimeter = 4 × side = 4 × 5 = 20 units  
Answer: 20 units  

Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?  
  Katherine + 2 brothers + 1 sister = 4 children  
Answer: 4  

Q11: Evaluate the expression 3 + 12 ÷ 4 - 1  
  Using order of operations (PEMDAS):  
  12 ÷ 4 = 3  
  Then: 3 + 3 - 1 = 5  
Answer: 5  

Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?  
  Assuming one slice per person, including Tom: 5 guests + Tom = 6 people  
Answer: 6 slices  

Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?  
  20% of $25 = 0.20 × 25 = $5 discount  
  Sale price = $25 - $5 = $20  
Answer: $20  

Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?  
  From 3:45 PM to 6:45 PM is 3 hours = 180 minutes  
  But we only go to 6:30 PM, which is 15 minutes less → 180 - 15 = 165 minutes  
Alternatively:  
  3:45 to 4:00 = 15 min  
  4:00 to 6:00 = 2 hours = 120 min  
  6:00 to 6:30 = 30 min  
  Total = 15 + 120 + 30 = 165 minutes  
Answer: 165 minutes  

Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?  
  22 ÷ 4 = 5.5 → need 6 taxis (since you can't have half a taxi)  
Answer: 6 taxis  

Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?  
  Sum of angles in a triangle = 180°  
  Third angle = 180 - 31 - 62 = 87°  
Answer: 87 degrees [end of text]


