Here are the answers to each question:

**Q1: 1+1=?**  
**Answer:** 2

**Q2: 6*7=?**  
**Answer:** 42

**Q3: 83*59=?**  
**Answer:** 83 × 59 = 4897

**Q4: 349*683=?**  
**Answer:** 349 × 683 = 238,367

**Q5: 6043*7489=?**  
**Answer:** 6043 × 7489 = 45,256,027

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.**  
Subtract 7: 3x = 15  
Divide by 3: x = 5  
**Answer:** 5

**Q7: What is 25% of 80?**  
25% = 1/4, so 80 ÷ 4 = 20  
**Answer:** 20

**Q8:** You give $20 + $20 + $5 = $45 for a $15 book.  
Change = $45 - $15 = $30  
**Answer:** $30

**Q9: Perimeter of a square with side 5 units.**  
Perimeter = 4 × side = 4 × 5 = 20 units  
**Answer:** 20 units

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**  
Katherine + 2 brothers + 1 sister = 4 children  
**Answer:** 4

**Q11: Evaluate 3 + 12 ÷ 4 - 1**  
Order of operations: 12 ÷ 4 = 3, then 3 + 3 - 1 = 5  
**Answer:** 5

**Q12: Tom’s party, 5 guests arrived. How many slices of cake do they need?**  
Assuming 1 slice per person (including Tom?), but question says "guests" — typically, the host is also eating. However, it's ambiguous.  
But since it asks for "they" (the guests), likely 5 slices.  
**Answer:** 5 slices

**Q13: Shirt $25, 20% off. Sale price?**  
20% of 25 = $5 off → $25 - $5 = $20  
**Answer:** $20

**Q14: From 3:45 PM to 6:30 PM, how many minutes?**  
From 3:45 to 6:45 = 3 hours = 180 minutes  
But 6:30 is 15 min earlier → 180 - 15 = 165 minutes  
**Answer:** 165 minutes

**Q15: Taxi holds 4. 22 people → how many taxis?**  
22 ÷ 4 = 5.5 → need 6 taxis (can't have half)  
**Answer:** 6 taxis

**Q16: Triangle angles: 31° and 62°, third angle?**  
Sum of angles = 180° → 180 - 31 - 62 = 87°  
**Answer:** 87 degrees

All answers are confident based on standard math. [end of text]


