Here are the answers to your questions:

**Q1: 1+1=?**  
**Answer:** 2  

**Q2: 6*7=?**  
**Answer:** 42  

**Q3: 83*59=?**  
**Answer:** 4,897  

**Q4: 349*683=?**  
**Answer:** 238,367  

**Q5: 6043*7489=?**  
**Answer:** 45,235,927  

**Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.**  
**Answer:**  
3x + 7 = 22  
3x = 22 - 7  
3x = 15  
x = 5  

**Q7: What is 25% of 80?**  
**Answer:** 20  

**Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?**  
**Answer:**  
Total given = 2 × $20 + $5 = $45  
Change = $45 - $15 = $30  

**Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.**  
**Answer:**  
Perimeter = 4 × side = 4 × 5 = 20 units  

**Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?**  
**Answer:** 4 children (Katherine, two brothers, and one sister)  

**Q11: Evaluate the expression 3 + 12 ÷ 4 - 1**  
**Answer:**  
Order of operations (PEMDAS/BODMAS):  
12 ÷ 4 = 3  
3 + 3 - 1 = 5  

**Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?**  
**Answer:**  
Assuming Tom also gets a slice: 5 guests + Tom = 6 slices  

**Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?**  
**Answer:**  
Discount = 20% of $25 = $5  
Sale price = $25 - $5 = $20  

**Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?**  
**Answer:**  
From 3:45 PM to 6:30 PM:  
- 3:45 PM to 6:45 PM = 3 hours = 180 minutes  
- Subtract 15 minutes (since 6:30 PM is 15 minutes before 6:45 PM)  
Total = 180 - 15 = 165 minutes  

**Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?**  
**Answer:**  
22 ÷ 4 = 5.5 → Round up to 6 taxis (since you can't have half a taxi)  

**Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?**  
**Answer:**  
Sum of angles in a triangle = 180°  
Third angle = 180° - 31° - 62° = 87°  

Let me know if you'd like any explanations or corrections! [end of text]


