
Q1: 1+1=?
A1: 1+1=2

Q2: 6*7=?
A2: 6*7=42

Q3: 83*59=?
A3: 83*59=4897

Q4: 349*683=?
A4: 349*683=239427

Q5: 6043*7489=?
A5: 6043*7489=45051807

Q6: Solve the equation: 3x + 7 = 22.
A6: To solve for x, subtract 7 from both sides: 3x = 15. Then divide by 3: x = 5.

Q7: What is 25% of 80?
A7: 25% of 80 is 0.25 * 80 = 20.

Q8: I buy a book that costs $15. I give the shopkeeper two 20 dollar bills, but she does not have exact change. So I give her an additional five dollar bill. What is the final change the shopkeeper should give me?
A8: The shopkeeper should give you $5 in change. You gave $40 ($20 + $20) and the book costs $15, so $40 - $15 = $25. You gave an extra $5, so $25 - $5 = $20, which is the change you should receive.

Q9: Find the perimeter of a square with a side length of 5 units.
A9: The perimeter of a square is 4 times the side length. So, 4 * 5 = 20 units.

Q10: Katherine has two brothers and a sister. How many children does her mother have?
A10: Katherine's mother has three children (two brothers and a sister).

Q11: Evaluate the expression 3 + 12 รท 4 - 1
A11: First perform the division: 12 รท 4 = 3. Then add and subtract: 3 + 3 - 1 = 5.

Q12: Tom is holding a birthday party. 5 guests have arrived. How many slices of birthday cake do they need?
A12: If each guest needs one slice of cake, then 5 guests need 5 slices of cake.

Q13: If a shirt originally costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?
A13: 20% of $25 is 0.20 * $25 = $5. The sale price is the original price minus the discount: $25 - $5 = $20.

Q14: If a clock shows 3:45 PM, how many minutes are left until 6:30 PM?
A14: From 3:45 PM to 4:00 PM is 15 minutes. From 4:00 PM to 6:00 PM is 120 minutes. From 6:00 PM to 6:30 PM is 30 minutes. So, 15 + 120 + 30 = 165 minutes.

Q15: A taxi can carry 4 passengers. How many taxis are needed for a group of 22 people?
A15: To find out how many taxis are needed, divide the number of people by the number of passengers per taxi: 22 รท 4 = 5.5. Since you can't have half a taxi, you need 6 taxis to carry 22 people.

Q16: If a triangle has two angles measuring 31 degrees and 62 degrees, what is the measure of the third angle?
A16: The sum of the angles in a triangle is 180 degrees. So, 180 - (31 + 62) = 180 - 93 = 87 degrees. The third angle measures 87 degrees. [end of text]


